====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une fois les arbres parvenus à maturité , la strate arborée évoluera en larges bosquets aléatoires constitutifs des nouveaux quartiers .
Entity Name (Type) :: Une (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Une (LOC)
Total entitiy counts: 1

